用最少成本贏最多

流程如下

1 所有大日子都事先網上不停CALL馬, 例如今晚HALLOWEEN, XMAS, 12月31煙花, 要CALL到狗狗出聲話會預期有示威活動, 市民人身安全受威脅等等

2 不停放風狗狗會用盡方法去封路, 去阻止活動進行

3 我地仲要配合, 周圍叫人唔好出去, 令到消費減少, 令商界加入去屌啲狗, 將商業成本轉嫁俾班狗

佢地冇得拆既, 佢地出聲明話係謠言唔會封路, 我地可以照出, 佢地反口封路又多啲人屌, 佢地真係封路就影響經濟, i.e. 聽日會有新聞話今年HALLOWEEN生意係百年一遇咁差, 商界會不停屌

4. 不停同啲藍屍講係狗狗搞垮香港經濟, 藍屍最緊張就係經濟

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

嘩

咁樣咁大家都冇得慶祝囉
好多食店都冇生意做架啦...

唔可以！ 警察唔可以咁做！

欣賞你思路唔完美可接受

清明拜山都係非法集結，仲要縱火

到今時今日都仲係藍既
都只係會怪示威者架渣

欣賞你的斯路

跟本就要搞唔消費 weekend 去行山

攬炒經濟就係咁玩
唔洗損兵折將又有收效
但齋吹唔得 兩下就狼來了
Show up一陣就走先好

唔緊要架, 第一, 我地冇可能贏100%民心, 但長久落去, 班狗一定跪低

第二, 我冇講大話, 君不見今晚大把人想去消費, 只係班狗唔俾消費, 係班狗搞垮香港經濟

最低成本係接popo放工

所以今晚係好示範, 要文宣話俾外國知POPO唔會俾你玩, 可以唔使黎香港, 有請旅遊界代表接力屌

識玩

我講既成本係人命呀, 我真係唔想再見到有人受傷有人死

所以我好想叫班前線唔好再對峙或者硬碰, 真係要行動既轉快閃啦, 前提係一見到有狗就走, 唔好戀戰

香港人 唔可以反抗

唔可以殺狗

唔可以搞冧經濟

唔可以咁做架

推呀

今晚根本係對家玩攬炒
老蘭班鬼佬商會仲唔出黎喊J

這是不對的

三罷最實際

果D日子唔洗叫都多人嫁啦
之後731, 831, 101, 年年都大把日子佢地驚
mon post狗,話緊你呀
未來慢慢擔驚受怕啦
一個林潔瑜我地都記幾年
死左咁多手足, 想香港人一年就唔記得?諗下好啦

啊，但係商家佢地識得申請禁制令，但唔知可以點禁制好呢？ 唔消費一定金額唔可以入場齋行？定不準亂咁停留啊？

哎啊，阻住藍絲過平行時空，飲酒作樂啊你地！！

唔得架
咁做唔好

講咗好多次狼來了係得㗎啦，冇人信

申請禁制令唔消費唔走得

狼來了

認真，講得嘅就要出
次次鳩吹好快就冇人出嚟

狼來了點算
萬一真係要吹雞結果冇人出

我覺得真香港人係會識分

推

搞垮香港經濟之後佢地層樓就玩完